	<string id="agr_find_ghost_descr">
		<text>... Узнал, что одного из группы Стрелка зовут Призраком. Хоть какая-то зацепка. Если смогу найти Призрака, смогу найти и Стрелка.</text>
	</string>
	<string id="agr_journal_cache">
		<text>Ну что ж тайник выдал мне дальнейшее направление поиска. Я нашел флэшку, которую группа Стрелка использовала, как некий «бортовой журнал». Сообщений там было немного, но этого хватило чтобы понять - в группу Стрелка, кроме него самого, входило 2-е: Призрак и Клык. Был упомянут еще некий «общий знакомый», но входил ли он в группу неизвестно. А вот то, что он оказывал значительную помощь группе Стрелка - факт. Далее, по сообщению Призрака, Клык погиб, когда они попали в засаду. Итак пока имеем имя одного человек, который точно знает Стрелка - это Призрак. Наконец-то что-то конкретное. А самого Стрелка, судя по переписке, действительно нужно искать в северных районах Зоны.</text>
	</string>
	<string id="agr_journal_krot">
		<text>Ну что ж встреча с Кротом была продуктивной, - видимо тайник группы - это реальность, и находится он в катакомбах Агропрома… Предстоит путь в подземелья. Что ждет меня там неизвестно… Надеюсь этот тайник откроет и мою тайну...</text>
	</string>
	<string id="agr_krot_secret_info">
		<text>Крот: ".. вниз по винтовой лестнице в комнату с колоннами, потом до выхода, попадаем в большую комнату с трубами на потолке. Оттуда вниз ко второму выходу, выходим в туннель и поворачиваем налево. В конце будет ход направо. Там маленькая комната, пересекаем ее и поворачиваем направо. Ищем на левой стене дыру, рядом надпись "Не влезай - убьет!". Это и есть вход в тайник Стрелка".</text>
	</string>
	<string id="agr_krot_secret_info_name">
		<text>Тайника Стрелка</text>
	</string>
	<string id="agr_military_case">
		<text>\nОтчёт следственной группы.\n Для служебного пользования.\n Руководителю проекта "ИСТИНА"\n Полковнику СБУ Кручельникову В.М.\n От руководителя группы "Поиск-2", \n капитана Максименко Д.Ф.\n \n Докладная записка.\n Наша группа в составе 3-х следователей и отделения спецназа СБУ в период с 12.04.2012 по 25.04.2012 провела обследование помещений бывшего научно-исследовательского института земледелия на радиоактивно-зараженных почвах НИИ "Агропром". Большинство оборудования и документации исчезли в неизвестном направлении, однако даже то немногое, что удалось найти, позволяет сделать следующий вывод: в период с 2005 по 2008 годы институт научными изысканиями по своему профилю не занимался. Все результаты его "работ", полученные Министерством Сельского хозяйства, сфабрикованы. В тоже время, получая под государственные программы финансирование, оборудование и расходные материалы руководство НИИ, в лице доктора Стрижа Петра Даниловича, по липовым накладным переправляло всё это в некую лабораторию Х-18 под видом проведения экспериментов в подсобном хозяйстве института. Судя по всему используется кодовое название, принятое у группы лиц проходящих по данному делу, поскольку лаборатории с подобными номером в нашей базе данных нет. Исходя из анализа найденных документов, можно предположить, что она находится на расстоянии часа езды на машине от НИИ Агропром. Вероятней всего речь идёт о глубоко-законспирированной лаборатории, поэтому предлагаю подключить для её поиска наш аналитический отдел. Чем занималась эта лаборатория, понять из имеющейся информации не представляется возможным. В найденных документах речь идёт о небезызвестном профессоре Чубко и упоминается некая Группа. По моему глубокому убеждению, на сей раз, мы нашли конец нити и аналитическому отделу будет, чем себя занять.\n \n Дальше о грустном. Первая часть найденных материалов отправлена с наземным конвоем на блокпост "Дитятки" ещё 16 апреля, но по данным с блокпоста полученным от командира блокпоста лейтенанта Чугуйкина В.П. за ними до сих пор так никто и не прибыл. Радиосвязь с центром у нас только периодическая, а в последнее время, из-за усиления активности Зоны, связи с центром вообще нет... Мы не высылаем оставшиеся материалы в связи с нежеланием дробить группу для их конвоирования до блокпоста. Из группы, относившей документы на блокпост, погибли двое: прапорщик Иванец К.П. и сержант Дубко Р.Д. Тела унести не удалось. Их просто не осталось.\n \n Товарищ полковник, разберитесь в ситуации, а то получается, что мои люди гибнут ни за хрен собачий, а до всех наших трудов, да и до нас самих никому нет дела!!! Черт подери, где обещанная группа военных сталкеров или наша замена? Где обещанные вертолеты поддержки и продовольствие?! Нахрена нам прислали старый танк без топлива и боеприпасов? Доехать то он доехал – чудеса еще случаются... А теперь вон стоит мутантам насмех... Над нами что, издеваются?! Если так будет продолжаться и дальше - я выведу людей из Зоны под свою ответственность... Так и знайте!!!\n \n В приложении заархивированный файл с накладными передачи расходных материалов и оборудования в некое подсобное хозяйство института и отрывок переписки Стрижа с Чубко.\n \n капитан Максименко Д.Ф. 26.04.2012</text>
	</string>
	<string id="agr_military_case_name">
		<text>Отчет следственной группы</text>
	</string>
	<string id="agr_correspondence_txt">
		<text>Проф. Чубко В.М. от руководителя НИИ Агропром Доктора аграрных наук Стрижа П.Д.\n Здравствуйте, Вадим Михайлович, как мы и договаривались, отсылаю в наше подопытное хозяйство очередную партию расходных материалов и оборудования для проведения Ваших столь нужных для сельского хозяйства экспериментов. Финансирование экспериментов я провел, как натурные эксперименты по темам нашего института, так что в министерстве проблем не будет. Как идут эксперименты? Я до сих пор нахожусь под впечатлением того, что Вы показали мне в прошлый раз. \nИскренне Ваш Стриж П.Д.\n \n Д. а. н. Стрижу П.Д.\n Премного благодарен, Петр Данилович, все получили. Мои ребята в восторге от лазерного спектрометра, если бы не Вы, я бы долго пробивал через своих эту модель. Ну а министерство сельского хозяйства, конечно, будет благодарно получить НАШИ результаты... рассмешили старика. Эксперименты идут своим чередом и то, что Вы видели в прошлый раз, меркнет по сравнению с тем, что мы уже достигли. Приезжайте почаще - всегда рад Вас видеть. Тем более что на машине до "нашего подопытного хозяйства", как Вы выразились, Вам ехать час, не больше. Да совсем забыл, у меня для Вас новость - в следующий понедельник я буду обсуждать Вашу кандидатуру с Группой. Я думаю, они меня поддержат. \nИскренне Ваш, Проф. Чубко В.М.\n \nПроф. Чубко В.М. От руководителя НИИ Агропром Доктора аграрных наук Стрижа П.Д.\n Вадим Михайлович, спасибо за доверие. Я тронут и постараюсь оправдать его. Участвовать в подобном эксперименте, я думаю, мечтает любой ученый, и, если меня примут в Группу, я буду просто счастлив. Искренне Ваш, Стриж П.Д.\n \nP.S. Я выбил в министерстве два новейших японских широкополосных осциллографа и переправлю их Вам с первой же оказией.</text>
	</string>
	<string id="agr_correspondence_name">
		<text>Переписка Стрижа с Чубко</text>
	</string>
	<string id="agr_nii_security_plan">
		<text>На схеме отмечены патрули, караулы, вышки. На третьем этаже института штаб. Там хранятся документы. Днем территория патрулируется полностью. Ночью патрулей меньше. После одиннадцати вечера происходит смена караула, в это время в главном здании почти никого нет. Если ты хочешь на базу пролезть, то через ворота не пройдёшь, реальный путь - через катакомбы.</text>
	</string>
	<string id="agr_nii_security_plan_name">
		<text>Карта-схема охраны НИИ</text>
	</string>
	<string id="agr_rats_n_soldiers_text">
		<text>Военных донимают крысы, которые лезут из коллекторов. Провинившихся военных отправляют в коллекторы.</text>
	</string>
	<string id="agr_task_case">
		<text>Торговец: "Как только сопрёшь кейс с территории бывшего НИИ Агропром, отнесёшь его к Бармену. Он заправляет делами в сталкерском баре "100 Рентген", что на территории бывшего завода Росток"</text>
	</string>
	<string id="article_agr_krot_sos">
		<text>SOS, военные режут нашего брата сталкера, мужики, все кто меня слышат - помогите!</text>
	</string>
	<string id="article_agr_krot_sos_name">
		<text>Встреча с Кротом</text>
	</string>
	<string id="article_agr_krot_sos1">
		<text>Крот : "Помогите. Сейчас убьют!"</text>
	</string>
	<string id="st_operation_agroprom">
		<text>Операция "Аропром"</text>
	</string>
	<string id="storyline_gunslinger_flash_info_txt">
		<text>Получено от Призрака: \n \n Стрелок у меня хреновые новости. Клык погиб. Нас ждали в деревне возле Складов. И по моему ждали давно. Трое. По виду обычные нейтралы. Клык их как-то почуял. Сам знаешь, чутье у него было, что надо. Двоих мы завалили - явно шпана, а вот третий поумней оказался - сидел с Винторезом метрах в 100. В общем, нету больше Клыка. Так что в следующий раз к Центру вдвоём пойдём. И вот что ещё... у этих двоих наше описание было. Я ума не приложу, кто именно нас заказал. Хотя вообще-то многие зуб на нас имеют. Третьего я упустил. По-моему - один из наёмников. На лице сильный шрам. Глаза светлые. Постараюсь его найти. \n Такие вот дела. Будь начеку и удачи. \n Призрак \n \n Призраку \n \n "Здорова дружище. \n Оставляю тебе инфу. На связь не выхожу. Заметил слежку. \n Чувак, я ушёл на Север... Туда где мы были... Постараюсь проскочить в одиночку... Извини, но ждать тебя времени нет... Потом объясню. \n А тот урод, который убил Клыка ещё пожалеет что на свет родился... На ремни порежу... Ты узнай пока кто он, а я скоро вернусь - разберёмся. \n Встречаемся у нашего общего знакомого. Сам знаешь у какого и где.:) \n Удачи. \n Стрелок" \n \n Стрелку. \n \n "Привет. Был. Тебя не застал. Зря ты один к центру пошёл. Впрочем, дело хозяйское. У кого и где тебя искать знаю:) \n Призрак".</text>
	</string>
	<string id="Gunslinger_Flash">
		<text>Флешка Стрелка</text>
	</string>
	<string id="item_pda_dead_agr_soldier_name">
		<text>КПК Солдата из подземки</text>
	</string>
	<string id="storyline_dead_agr_soldier_PDA_txt">
		<text>От Лейтенанта n: \n \n Рядовому z: Проверить источник механического шума в подземелье \n \n От Рядового z(не доставлено): \n \n Лейтенанту n: Спустился без происшествий, источник шума удалось выяснить - кто-то из нелегалов активировал эту установку, над которой работал отряд учёных. \n \n Самостоятельных попыток отключить установку не принимал, нужна помощь научного отряда, возвращаюсь на базу. </text>
	</string>
	<string id="item_pda_boss_agr_soldier_name">
		<text>КПК Командира военных на Агропроме</text>
	</string>
	<string id="storyline_boss_agr_soldier_PDA_txt">
		<text>Штаб: \nЛейтенанту n: \nДля изучения установки в подземных помещениях НИИ Агропром выслана научная группа. Освободите для них место в бараке. \n \nОт Лейтенанта n: \nРядовому z: \nПроверить источник механического шума в подземелье \n \n \nЖурнал: \nТри дня назад ночью, в 01:43 из подземелья начал издаваться механический гул. С тех пор не переставал. Надо бы отправить туда кого, а то хрен его знает что ещё случится.</text>
	</string>
	<string id="item_agr_journal_name">
		<text>Журнал изучения атмосферной установки</text>
	</string>
	<string id="storyline_agr_journal_txt">
		<text>
Журнал изучения атмосферной установки, ответственный Мл. науч. сотр. Лихачёв
 \n \n
1 день:
 \n \n
Нас перекинули с базы в Предбаннике на территорию заброшенного НИИ Агропром, там вояки раскопали какую то неизвестную установку, нам выделили неделю на изучение. 
Заселили в барак, тут конечно не так комфортно, но у нас все привыкшие
 \n \n
2 день:
 \n \n
С группой из 5 военных впервые спустились в подземелье. Перед тем подземку основательно зачистили, так что помех в виде мутантов и сталкеров не встретилось. Добрались до контрольной панели,
маркировка неизвестная, наверняка был секретный проект. Пока что назначение установки сложно определить, однако у ассистента П. появилась идея обследовать находящийся рядом куполообразный зал.
До конца дня провозились, пока что не слишком плодотворно. Однако удалось определить, что контрольная панель действительно позволяет управлять установкой в большом зале.
 \n \n
3 день:
 \n \n
Начинает проясняться назначение установки. Похоже это что-то вроде гигантской установки климат-контроля, но принцип работы остаётся не понятным.
 \n \n
4 день:
 \n \n
С помощью ассистента П. разобрались с системой коммуникаций, часть придётся заменить, чтобы попытаться вновь запустить установку. Сама же установка на удивление хорошо сохранилась, мы отправили список необходимых деталей
на базу, велика вероятность, что получится в полной мере восстановить работу установки.
 \n \n
5 день: 
 \n \n
Детали доставили, я поручил ассистентам заменить повреждённое, сам же пока постараюсь разобраться в схеме управления установкой, подробную инструкцию по работе начал записывать в отдельный блокнот, благо,
пока что у меня хватает ума понять, как устроена релейная схема.
 \n \n
6 день: 
 \n \n
У нас получилось починить установку, а я завершаю писать инструкцию. Но появились новые трудности: Мы попробовали сделать тестовый прогон, и установка запустилась, но по неизвестной пока причине температура в зале начинает 
крайне резко падать ниже нуля, хотя теоретически она должна быть в пределах 20-25 градусов по Цельсию. Также мы подверглись нападению каких-то мерзких мутантов, спасибо военным, что помогли нам защититься, однако похоже стоит 
вновь отправить отряд на зачистку территории, в таких условиях работать невозможно. 
 \n \n
7 день:
 \n \n
Чёрт, как всегда не вовремя, с базы пришло сообщение о необходимости срочно отправиться на Болота южнее комплекса. Ещё бы денёк, и мы бы тут всё доделали, но этих идиотов ничего не берёт, приказ и точка.
Пришлось спешно собраться, инструкцию возьму с собой, сюда ещё нужно вернуться, я попытался объяснить командиру, что нужно поставить круглосуточный пост рядом с установкой, но он говорит, что у него и так людей не хватает.
Не получилось нормально договориться, стоит теперь только надеяться, что какой-нибудь идиот не додумается без нас ковыряться с установкой.
		</text>
	</string>
	<string id="Krot's_PDA">
		<text>КПК Крота</text>
	</string>
	<string id="storyline_krot_PDA_txt">
		<text>Крот: "Где-то в подземельях Агропрома находится тайник Срелка. С первого раза найти его не удалось. Планирую ещё раз, со своей группой сталкеров, отправится в подземелья, может на этот раз повезёт".</text>
	</string>
	<string id="agr_cit_doctor_meet_descr_txt">
		<text>Доктор: "Стрелок, куда ты пропал?! Где ребята? Почему не выходите на связь? Стрелок, у меня плохие новости. Похоже, наш тайник в подземке Агропрома раскрыт, здесь явно кто-то побывал. Я заминирую вход, как и договаривались. \nПридётся вновь тряхнуть стариной и отправиться в Зону выручать вас из беды. Для начала пойду в Мёртвый город. Одному опасно, здоровье уже не то, придётся с кем-то договариваться". \n \nНе успел! Доктор уже ушёл из тайника... Придётся отправляться за ним в Мёртвый город. \nЕщё этот голос в голове после взрыва...</text>
	</string>
